[
  {
    "question": "a의 대문자는?",
    "correct": "A"
  },
  {
    "question": "b의 대문자는?",
    "correct": "B"
  },
  {
    "question": "c의 대문자는?",
    "correct": "C"
  },
  {
    "question": "d의 대문자는?",
    "correct": "D"
  },
  {
    "question": "e의 대문자는?",
    "correct": "E"
  },
  {
    "question": "f의 대문자는?",
    "correct": "F"
  },
  {
    "question": "g의 대문자는?",
    "correct": "G"
  },
  {
    "question": "h의 대문자는?",
    "correct": "H"
  },
  {
    "question": "i의 대문자는?",
    "correct": "I"
  },
  {
    "question": "j의 대문자는?",
    "correct": "J"
  },
  {
    "question": "k의 대문자는?",
    "correct": "K"
  },
  {
    "question": "l의 대문자는?",
    "correct": "L"
  },
  {
    "question": "m의 대문자는?",
    "correct": "M"
  },
  {
    "question": "n의 대문자는?",
    "correct": "N"
  },
  {
    "question": "o의 대문자는?",
    "correct": "O"
  },
  {
    "question": "p의 대문자는?",
    "correct": "P"
  },
  {
    "question": "q의 대문자는?",
    "correct": "Q"
  },
  {
    "question": "r의 대문자는?",
    "correct": "R"
  },
  {
    "question": "s의 대문자는?",
    "correct": "S"
  },
  {
    "question": "t의 대문자는?",
    "correct": "T"
  },
  {
    "question": "u의 대문자는?",
    "correct": "U"
  },
  {
    "question": "v의 대문자는?",
    "correct": "V"
  },
  {
    "question": "w의 대문자는?",
    "correct": "W"
  },
  {
    "question": "x의 대문자는?",
    "correct": "X"
  },
  {
    "question": "y의 대문자는?",
    "correct": "Y"
  },
  {
    "question": "z의 대문자는?",
    "correct": "Z"
  }
]
